召喚有經驗養狗人士

最近領養左隻狗，但佢年經偏大
以前應該冇人教過佢定點大小便
所以依家係我屋企就成日會亂痾尿
有冇巴打試過教識啲比較大年紀嘅狗係指定地方大小便？

你有無拎啲尿布印番佢啲尿上去 擺係一個位 比佢知嗰度先係佢去廁所嘅地方 再教

拎出去比人教似好 過左2歲就太遲了

但係有冇話之後要點教？我有試過印返啲尿

佢應該有成8歲了

我果陣係教細狗 8年前啦 唔記得

教狗唔識狗
不過希望樓主照顧佢一世